冇事啦！蕭生話唔會立港版國安法！

仆你个街

老燒唔好啊

燒山燈撚埋

个

fuck

我係中国淫呀

diu nei burnhill 洗唔洗係咁燈

利申: 聽開burnhill
但佢話支共對香港無得硬真係

咪玩啦 共產黨有咩做唔出
今次冇啦冇啦

如果燒生今次破燈 我會日日幫襯堅石燒

仆街了

蕭生不嬲出名準

係，佢燈神黎

相反方向九成岩

破左燈好耐啦

除咗選舉嘅時候有邊次準過

香港2大燈神:
桂神
蕭神

GG

疫情預測好撚中喎！

歐洲唔會大爆發？